SE2 發怖在即，大家一齊意淫下有咩功能

留海屏 + Qi充電

如果出我即換

iPhone SE換電就得，唔需要摸新機

FF

憨鳩無極限！

小米se2就有份

定價2500usd

飛行模式
丢出街識飛返入屋企

出先講

講左幾年都未出

搞到出左xs

佢真係出 用lcd mon 即換

屏你老母
充你老母

XR 頂左se 個位啦， 仲期待啲乜嘢

隱形功能

用A11已經好滿意，有128gb

有興趣嫁

Fake左我幾年，估都唔想估

TYPE C

堅內幕，唔好FF

+1
怖？

SE size 但full screen moon 唔該

如果有m額就不如死撚咗佢算喇

留名